因為第三波疫症爆發，大家幾耐無見男/女朋友？

對上一次見男朋友已經係兩個禮拜前
而家武肺爆得咁嚴重完全唔敢出街，因為覺得好多餐廳都唔安全，但同男朋友住得遠又唔易見面
下一次見面都唔知幾時，唉，勁掛住佢呀

我係反而見多左

有心見 夜晚落街去附近海旁都得啦
利申 女朋友住元朗 我住香港仔
都keep住一星期一次

我住西環，海旁日日都勁多人
一係就我去佢嗰邊（大圍），但我覺得我男朋友會叫我唔好咁樣做，佢會叫我唔好周圍去，留喺屋企安全啲

一齊住

冇影響，仲因為wfh唔洗返工見多咗

30年

你去元朗搵佢？

痴撚線

1個星期冇見
依家屋企人禁足
爆得咁勁都唔敢出
喺屋企打lol傾下計就算

我屋企無禁足，但係自己同男友都唔想出街囉覺得出面好危險
我地都係傾電話同FaceTime睇戲
但日日咁都會悶...
諗緊有咩嘢可以大家一齊玩

依家一齊打下機
電腦又有，手機又有
唔打嗰間就做自己嘢
反而我覺得唔需要特登搵嘢做

隔日自己揸車去佢屋企附近行圈 其他地方唔敢去

真，如果想見，疫情都唔係大問題

如果有心 依段期間唔見都唔係大問題啦

揸車就話 唔係都費時搭交通工具啦

如果真心 依段時間出櫃都唔係大問題啦

冇女

吓 你ON9

一定係日日見 唔見Frd咪見男女朋友

同你拍拖真係陰公 咁杞人憂天

弱智